\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[czech]{babel}

% PRAGMAS
\usepackage{ifthen}
\newboolean{REMEMBER@USER}
\setboolean{REMEMBER@USER}{false}   

\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\setlength{\parindent}{0in}

\usepackage{xcolor, colortbl, metrocolors}
\arrayrulecolor{Gray} % <---

\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks	= true,
	citecolor	= Blue,
	linkcolor 	= black,
	urlcolor	= Blue
}

\usepackage[justification=centering, width=.9\textwidth]{caption}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyphenat}

\let\tmptable\table
\def\table{\tmptable[H]\centering}
\let\tmpfigure\figure
\def\figure{\tmpfigure[H]\centering}

\newcommand{\tab}{\hspace*{2em}}

\usepackage{titling}
\author{Západočeská univerzita v Plzni}
\title{Phrase Recorder - Uzivatelska dokumentace}
\def\version{1.4}
\def\appversion{2.3}

\begin{document}
	% Title Page
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		%\Large{Západočeská univerzita v Plzni}\\

		\vspace*{4cm}

		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=.9]{figures/applogo}
		\end{figure}

		\vspace*{1cm}
		{\Huge\textsc{PHRASE RECORDER}}\\[1em]
		{\huge\textsc{uživatelská dokumentace}}
		\vfill
		
		
		
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{figures/TACR_logo.png}\\[1em]
			\begin{minipage}{6in}
				\centering
				\includegraphics[scale=.08]{figures/ZCU_logo.png}\qquad
				\includegraphics[scale=.5]{figures/SpeechTech_logo.pdf}\qquad
				\includegraphics[scale=.3]{figures/CertiCon_logo.png}\qquad
			\end{minipage}					
		\end{center}
	\end{center}
	\clearpage
	
	\thispagestyle{empty}
	\vspace*{2cm}
	Tato dokument slouží jako uživatelská dokumentace k aplikaci Phrase Recorder vyvíjené na Západočeské univerzitě v Plzni ve spolupráci s firmami CertiCon, a.s. a SpeechTech, s.r.o. Účelem této dokumentace je poskytnout uživateli základní informace k instalaci aplikace, registraci a k samotnému nahrávacímu procesu v aplikaci.\\[3em]
	
	\begin{tabular}{ll}
		Verze dokumentace: & \version \\
		Kompatibilní s verzí aplikace: & Phrase Recorder \appversion \\
		Poslední revize: & \today \\
	\end{tabular}
	\clearpage
	
	% Table of contents
	\setcounter{page}{1}
	\tableofcontents
	\clearpage
	
	% Introduction section
	\clearpage
	\input{sections/introduction.tex}
	
	% Installation section
	\clearpage
	\input{sections/installation.tex}
	
	% Registration of new user section
	\input{sections/registration.tex}
	
	% Login user section
	\input{sections/login.tex}
	
	% Settings section
	\input{sections/settings.tex}
	
	% Recording section
	\input{sections/recording.tex}
	
	% Player section
	\input{sections/playing.tex}
	
	% Export section
	\input{sections/export.tex}
	
	% Config section
	%\input{sections/config.tex}
	
	% Recommendations section
	\input{sections/recommendations.tex}
	
	% Acknowledgement
	\input{sections/acknowledgement.tex}
\end{document}